我對記者最客氣、最有禮貌

真心既 大家唔好笑

搵人cut返出黎

著藍衫既傳媒聯絡組…
出黎兇鳩傳媒又唔肯show證

人唔笑。。